一人一片撐香港

每人拍段片表達訴求 加英文字幕 再擺上YouTube 俾全世界嘅人睇到香港人點諗 宣傳五大訴求 同跪求其他國家地方嘅人stand with Hong Kong 有無得諗

開錯台

大家覺得有無得諗